Pokemon 電影 😝好撚正呀 你地唔係仲未知呀

妍雨世界第一

好得意

勁真實 期待

Yes

Nancy世界第一死肥閪

我屌你老味 出黎隻秋

妍雨用黎做老婆
nancy豬咁多肉緊係用黎啪啪啪

佢兩個已經係我老婆了
分黎有咩用

我屌你老味
出黎隻揪

夠撚我打咩你

你咪又係一隻死肥閪

膚淺
我肥 但我好打

一生愛潮爆，你來自潮洲

仲以為個po係講Pikapool

呢個po做緊乜

知唔知你地兩個好撚on9